Pourquoi il faut manger des légumes verts ?
Moi, je suis Norbert le haricot vert, et grâce à moi, tu vas devenir très grand !
Moi, je suis Léonard, l'épinard, et grâce à moi, tu vas devenir très costaud !
Moi, je suis Anthony, le brocoli, et grâce à moi, tu vas devenir plus joyeux !
Moi, je suis Margot, le poireau, et grâce à moi, tu vas devenir plus intelligent !
Je vais devenir tout vert si je ne mange que des légumes verts ?
Mais non, tu dois aussi manger des féculents, comme moi. Je suis Hubert, la pomme-de-terre !
Et ne m’oubliez pas ! Je suis Cassandre, la viande, moi aussi il faut me manger !
Tous ensemble, on forme l’équipe parfaite de ton repas équilibré ! Avec nous, tu seras plus fort !
Vous oubliez Lucas, le chocolat, il rend super sympa !
